# CharakterbögenRPG 

(Potentiell) Vielfältige Ansammlungen von Rollenspielcharakteren mit dem ganzen Hintergrundfoo und so.

# Inhalt

Aktuell Dinge für Shadowrun 3

Alle Charaktere namens "Joe" sind noch undefiniert und im Entwicklungsprozess.
Bei den Charakteren "Jo(h)n Doe" und "Jane Doe" steht immerhin schon das Geschlecht fest.
